屌奶星罰個三千美金又唔係罰係我度

下次繼續

入場唱國歌

講真港隊咁撚廢
入場都唔望佢贏波啦
call齊朋友入場玩下好過

志不在此

返去做功課啦屌 咪撚消費港隊呀 入場玩之餘 順便打個氣啦

三千美金跌左都唔會執啦

你都戇撚鳩
問心捧左咁多年都咁垃圾 仲打乜氣
用鬼佬已經on99,仲要用d廢鬼佬